[Nintendo Switch]交易現場x買機交流中心x2手game (5)

未出機繼續努力~

水機暫時都係炒價

行機得番金源/M記 (SSP/188)有貨，仲要被選中先有得俾錢
9/3 update: 2340原價主機再食4 game (薩爾達, 12 Switch, 炸彈人, 方塊xpuyo) +配件 & 灰Joycon

aeon / uny集團 現貨/訂機名額都無晒
hmv開始call 緊waiting list: 3580 主機連 12S & Zelda (大概貴市價400-500)
(留意番係HMV自己mark up price practice, 唔算炒)

其他細舖炒價就無謂報喇

未上岸加油~

巴絲加油!!! 唔好食炒呀!!!!

樓明

要去比人撚下

咁其他舖都係mark up price practice

今日日森應該打遊擊出單

HKD$ 21XX 連船

未知幾時出到貨

新post 留名

下次畀返外幣check out

巴打加油

你鐘意啦

三舊起香港買貼同盒會唔會平D

睇下邊間啦, HSBC同HS都唔平

好似20號

香港配件包好似$180?

SORRY 22先啱.

有冇巴打放2手1，2switch？

而家yen做緊6.7, 計盡7.0, 都應該平過amazon直接quote 港幣

同問

4骨加一制。好多人買緊

SSP?

仲要加配件

真係好CLS

係

咦佢用快送先咁貴
我econ送又平多一舊

咁樣我唯有等我部日水算

想問下日水冇三腳頭 拎返iphone或手機插type C線係咪都正常work

Amazon 計7

以前課金試過信用卡俾yen
貴到你唔信

加1制

制好似貴D

Order Summary
Item(s) Subtotal: ￥ 33,560
Shipping & Handling: ￥ 1,517
Total: ￥ 35,077
Grand Total: ￥ 35,077

我都係用priority shipping
35077 * 0.07 = 2455

仲要平佢$50

睇下銀行用乜Rate 我估上落唔過100既

係, 大行啲yen貴到仆街ga
如果你AEON, 大新啲相對細可能會好啲
但大行一定用amazon嗰個算數, 起碼明碼實價

搞搞下訂咗三部兩灰一彩, 都係CUT走部灰先
剩一灰一彩

直送便d？稅？

我都想知

直送平好多
轉運一頸血, 真係好鍾意先會轉運

訂完有無得轉priority ship

仲有灰色版喎 不過改左24號

有得轉快運，但好像downgrade唔番

買水貨好危險

個rate 係0.0704咁上下

但以我經驗信用卡俾yen可能仲貴

有得揀既咩 真係唔識用

有人放請pm

轉頭經過188 有冇暗號

好似無

好似直接問佢一SET買幾錢

都唔想比人夾硬質食骨同撚

可以觀望多一排 如果到4月都仲係咁款就疊埋心水日水啦

有, 我改完

等我試下先.

食4骨放巴打其實可考 不過加一制真係

joy con定pro制先

係邊轉?

入張單
右下有

配送方法
AmazonGlobal 海外配送(エコノミー)
変更

Joy

講真priority真係抵畀, 貴$50咋嘛
但2-3days & 5-9days分別

可能人地知咁仆街再加骨

佢地繼續玩呢個仆街遊戲啦
我買住部水貨撚住先

申し訳ありません。
システム内部にエラーがありました。問題はすでに記録済みで、今後調査を進める予定です。ご迷惑をおかけして申し訳ございません。

佢唔俾我改

今日有冇188/SSP交易現場?

佢未出日子
有貼嗰張單可以改

I can't see shit

頭post咪寫左
好多人出緊SSP4game 加1JC加配件

咁我等佢出單

咁樣加好似要45XX?

一個二個買哂日水 得返我留係到

差唔多
有人計過未去到機價double

我有多喎
同埋佢地都有可能唔要ga嘛

日水都要等月尾, 你諗下, 如果多兩個大奇蹟日啲人走晒啦

冇機繼續留名
可以食4骨 求愛

我都係咁話..有大奇蹟日...大家都轉行版啦

頭先經過SSP金源，見有人出灰機全餐另加紅藍掣一set

有人唔用配件包，可以賣比我

連登有愛！好快做機主

全餐意思係咩... 個term太型, 唔敢估

愈食愈深點奇蹟

Ok 我聽你地講改返用yen俾了

日amazon 仲有貨, 似有大貨

全餐唔係食曬咁多隻實體game 下話

唔好意思，係4 Game+配件

就算有奇蹟都比呢班人撲滅

place 左order 可以點改？？？

而家三骨已成傳說

有冇人解答下 dock係咪都type c

買過囉 佢而家任買

45xx

24號有貨

未買過日森 係咪未寄都cut得

買灰機可以配紅藍制, 已經好過灰機配多套灰制

我比人撚走左3日喇!!

認真配多套制有咩用

同fd玩4打game

買轉插啦

想問下我買左隻Zelda 日文封面，主機係行貨，有冇得用英文玩

未過數架, credit card limit都未hold

早知琴日唔去買, 今日食JOYCON骨啦

何解?

同另一半玩
等孖車, 四人行

食大家唔要個D, 平幾十同人收
琴日就咁散買左個JOYCON

同其他巴絲換囉, 實有人寧願要配件包, 唔要joycon

之前果批都早左出貨, 唔一定係24號出

收配件包
tg:taylor_swift01

新po又留一留名

收12S 港島

如果佢要配件包呢?

你地都係為左zelda而買???

為just癲

其實我咩都買哂了
都係9UP下

想收炸彈人骨！tg @metamon

劈鳩d龍

下 ssp一日變到要食多埋JC

joycon 骨4580

買炸鳩人同俄羅斯方塊同女女玩

連登有愛
有無人幫到手買

比琴日貴左530-540

其實有無人收Joy con

琴晚買左了
其實要埋冇壞啦, 4FD一齊玩炸彈人

AMAZON 係水?

4骨1配1JC點食得落呀

痴線~~金X 繼整死首批GAME 二手巿場生態後，
而家開始整死 JOY CON既二手巿場

AMAZON賣日本機緊係水啦

不求人就日森啦

你依加買都要4驚一配一jc

要不是金X 你地邊有平骨執

好多伸手黨.. 連common sense都冇

In呀源we trust

幾錢可以收到joy con

周地骨..唔係丫..都無乜人放骨

300得唔得

淨係要右唔要左

比原價低都正

如果係Amazon 買係上Amazon jp 狂F5?

其實水貨係咪都有一件保？

過多幾日啲人玩到無癮就有二手骨架啦

發夢啦

冇保都咁多人訂日森
唔怕壞joycon咩？

荃灣GAMEMAN原價機+4骨(1-2, 炸, ZELDA, 信長)

有興趣既巴打自己問下

最多咪買隻行jc

唔駛食骨食炒都起返度

壞機就無計啦

爬過文話joycon斷既問題關部機事

信長

點會冇.. 返原來個國家實有得保

信長真係....

收骨12switch 同 just dance

請@ tg

好似要自己送返日本整?

係...

咁你冇錯既

唔一定

上網睇過人自己焊條wire 落左 左邊jc
之後仲收得好過右jc

四骨信長都秒...

可能都幾set

冇收到回覆..

可能試水溫

信長都啃
係唔係咁飢不擇食

信長連二手都放唔到出去咖喂

信長係中文版既話都玩得過,可惜唔係

直頭盲搶喎

早兩日先話以後唔會返行機

痴線，越炒越癲。琴日4k今日4k5

CLS

荃灣問過四間, 除左藍店&荃聯個仆街有現貨, 另外兩間都係答4月先有貨番

其實買日Amazon我地唔知唔知風險
只不過我地想嚮啲19舖頭手上拎返自己個春袋啫
買咗就唔會急

信長都食真係

唯有要信自己手風囉

我買nds都係水 都冇事

講真從來未試過保用期內整任何野

個心定一d

瑪車出應該又會再有炒風

今日仲出唔出ssp好
一對JC夠喇
寧願要pro制

今次QC真係有D事

買過咁多電子野都好好手神

全部都係用到自己唔再用

希望今次都係

到時炒得仲勁

我去同你撚下先

孖車

如果call 全球回收唔知會點

香港會唔會收返日水

為孖車入兩部

不過個19地皇廣場, 真係唔知佢有game鋪

收jc

tg hklcf

孖車同splatoon

出現了

孖車係未下個月出?

4骨都要極限 仲joycon
直頭想問佢變pro制得唔得

pro制受歡迎,未必肯制

地皇呢間之前第一日買FIFA都唔駛食炒價(好似係)

屌, Amazon 第一水 (1 月 2x 號果水) 冇得直送, 迫著搵轉運
而家轉運搞到咁麻煩, 又貴
反而 Amazon 成日有貨, 即刻 ship 的都訂到
但係有部係轉運卡著係度, 得兩隻手制 ship 到番來
冇得訂過部
唯有番到去玩著手制先

壞我覺得一定有地方肯整既

食骨都夠on9啦

9成係想散JOYCON

我全部野壞都係自己整出來
例如部NDS玩玩下訓左然後壓鬆左條軸

老任應該屈佢地入左好多配件

ssp 4580灰機四驚+配+一對手制(加多50蚊可轉彩色) 啱啱上左岸
等左咁耐諗住可以用彩色 點知一買完即刻比條女拎左對彩制 十萬個屌

仲未入到貨，睇黎星期六出去可能要四骨加兩配

買電器真係想手神..
上次去日本買左部機拎返黎唔用得..
都係託人幫手拎去換..
煩到嘔

灰色JC

有預感遲D 呀源會癲到4骨一配一jc 一pro

今日有冇人去188?

4月28

星期六可能食四骨兩配兩個JC

pro未必會啦

咁都有人食 所以咪愈黎愈大食囉

練定點裝個蓋

4580, on 9

食多個制仲買..係咪傻左呀

幫你試撚下

加埋成5k 野

知唔知碌卡收唔收charge

Amazon 訂左既巴打有冇link 比條黎

等睇義海收JC

訂完啦..好似無貨嗱

去腦場買野99%都收3%架啦

咁都要問.. 就唔好答啦

2點望到日森有貨即刻去馬，不過係3/24發貨，3月尾先送到

都好丫..希望會提早發貨

聽日可能要買埋電視
一機4game一電視

最怕D 骨越來越骨

lan to usb
stand

諗住幾點去?

可能叫你落正都砌部I7先俾買機都有人食呀

一機一ps vita

16gb sd卡

最後限定要食JUST dance 同 信長 2骨 (可重覆)

仲有Hori張SD Card, 貴到hihi

咁on 9 既offer 都有人衝， d骨只會越黎越大舊

PS4pro用左3個幾月落返正常價位 NS受眾多左堆平時唔打機既 仲要出名game陸續有來 好難捉摸啊

Just癲無得賣啦 金x

日森灰機連貼/袋都冇埋了

至少想玩孖車果班都應該會被撚

貴過其他牌子好多

咁好賣

其實日森買家你地係買日森直出定第三者經日森放既機?

係幾好玩的

最大影響力係班濕鳩仔比條女講兩講就仆住街科水鳩衝

一定係直出先買啦

我又唔覺on9喎 我女朋友第一手果時乜都冇，對制同配件佢又啱 我屋企又多人 所以要多啲驚 反正全部都正價 冇所謂

連登都有個啊

Sold by: Amazon Japan G.K.

仲要一買買2部

有on 9 仔會話自己on 9架咩

食信長真係好撚慘
BTW
唔覺有人要食魔戰既

仲有咩地方有狼amiibo

應該有班新年錢或年尾花紅留番黎預買switch.成就呢個喪市

直出

諗住琴日走左一水大貨..會KEEP住跌價

不要再說了

食骨又on9
炒價機又助長歪風 冇得揀

等下先玩囉

連登有愛

食骨都要睇食幾多件，四骨加配仲要食到津津有味真係無得頂

本黎限量咁賣忽然變大量走貨，者係返貨期有預期變化令到有此舉勳。
但又未至於快到今日放代表聽日到貨

到係等下先

過一星期去東京 如果到時買到就最好了 最多試清試楚

近年真係d game鋪咩都吊高來賣好惡頂

正如我唔玩1+2 & 呀達 要我食真係講粗口

一早話左呢度D人冇撚得救
屌番你轉頭都仲得

唉 打住地平線繼續mon post
再唔係仲有一堆steam頂住
講真而家game都未出哂, 想買主要都係個癮既問題

過多排就自然唔會想買機~~

又唔係既 我本身係想玩zelda同splatoon

講真有貨會盡出啦，呢樣就係行貨好處
市面炒價關總部鬼事，都無份賺
遊戲機生產無再販呢樣野，月月年年都生產到夠為止。除非大陸核爆，日本地震。

而家不明朗因素只係香港班喪屍

任記自己好似sony咁上網搞訂 訂完去店拎咪唔使搞到而家咁煩

其實本身想買多game同買多對joycon既話 而家去買就無咩所謂可?

知唔知188有冇

我呢D想兩骨，一pro 制，就去來都無謂。

D人真係咁急住玩咩 ？攞d錢鋸住扒等d價正常返都唔使好耐啫，咁哂d錢法

而家到到一係炒一係唔受訂

搞到遙遙無期加受氣

老任市場方向觸覺遲鈍都唔係而家有

癮既問題 岩 買唔到唔gur既問題

我都係癮既問題入左部pro

收紅藍joy con x1

Tg zayn000

睇返佢個出game 我驚孖車一出 又炒過 咁就半年都唔使買 等熱過左 出個VR 又炒

好撚彩今晚應該有4.5UPDATE
60FPS PS4 GAME
應該可以頂一陣癮

跟風之嘛
btw炒家死全家!!!

好多人因孖車出3ds before?

如果只係食一骨，我就唔信咁多人會一次過買三四隻驚再加配件喇，講到自己好有需要，實情係夾硬食骨去買機

諗諗下都係放左佢先,

放1-2 switch, TG@hei4032

我都係咁話
所以都係遲買平過官方幾舊
正日正價買都貴過我

又放驚

而家既情況:
想買4game或以上 又想買多pairJoy con同fd玩既 > 而家去馬OK
唔care冇保/寄返日本整都OK既 > 日森

而家要留係呢個PO既人:
想要行貨又唔想食4骨咁多 + 冇錢/比多幾舊唔gur/過唔到自己個關

係NDS呀少年
當年課室八機連打都開到兩場

骨好好味嫁

香港人講呢兩個字
比較冇說服力

好撚嘔心

日日幫人食骨報價之後走黎話遲買平幾舊

留隻炸彈人同班FD玩算
冇乜機會玩12S

冷靜諗 就會收手

冇機係手緊係收定game先啦

收1 2

我冇報過價其實
我一路都係睇價然後等機會
有幾個同我一齊等孖車都留意到佢地冇報過價
係有日水先浮

琴日個fd 食左四骨+配+joycon 返到來仲打鑼打鼓話自己買到好開心 我問佢 四隻game 唔迫你買 你買幾多隻 ? 佢無應我

小心 4月底孖車之後應該差唔多時間仲有ARMS助攻 夏天又一波splatoon 冬天一波mario odyssey 連續冚埋來

幾錢收

岩岩訂左日森連貼袋 俾多幾日自己冷靜下先 再係度睇下動態

我自己暫時隨左zelda冇game想玩

冬天佢都仲未有貨就唔好再整主機喇老老實實

3ds無呢個場面

者係switch孖車搶手都只係跟風

食花生既人

人地買到 開心咪得囉 洗唔洗同你交代呀

見到咁多巴打仲未出機，念起我3月3日朝早6點半由東涌出發去樂福，然後跑到九龍灣再到太古排隊買淨機，一切都係值得既。。。

開心咪得囉

如果係咁癲，wii u 就唔洗咁樣啦

又唔係個個都趕嘅
起身仲早過平時唔係咁接受到

等白色或限定款

switch有一大堆fb page係到助攻

冬天商戰應該都難買

舊年年尾PKM SM + 年尾 北美3DS都斷貨一排

隻game全世界都10/10
無人記得有WIIU版

可以拎出街既孖車吸引力係大過wii u既

就係
老任game 幾時係hk咁受歡迎到非買情度
而家只係跟風同新鮮主導

放 全新bomberman
2手 12 switch

認真諗 其實可以理解做拆得手制既wiiu remote

炸彈人咩價

3ds都有孖車架。。。。

pokemon go熱潮維持左幾耐

喺香港，如果switch 有老番所以年頭賣到年尾都咁難買我就信喇

希望實情係你地咁講 pkm go個種hit一hit完就好

咪再等下囉，玩遲一陣又唔會死嘅

3ds冇死啊

188現場

等消息

想兩隻要晒，咩價位？

2手 12S 咩價
tg

機炒唔起咪炒GAME囉
一大堆盒收埋同你講炒價都賣哂

第一日買GAME?

3180 跟12
3680/3650 2game 跟 zelda+100
3280淨機

4間

炒game仲叫可以去eshop 我玩完通常都唔放

我發現你真係好醒
仲有咩未講畀我地知

閪到咁 難怪間間都有貨

其實個倉話唔定大把課
釣大魚

超級炒價

仲有一粒鐘先收工

貴成千 不了

自己望下隔黎隻仁王上個禮拜玩緊乜

水位500-1000喎

傻的嗎...

好賺過炒股

的確多左班突然任豚麻
共同點pkmgo都多左班突然訓練員

188 金源岩岩番左好多貨
一入去買到 但4骨兩配
好彩有fd share

隔離有張送貨圖笑左

等下啦 實有貨返 唔好比一時衝動比d奸商昆錢

pokemon go 0成本, 有電話就玩得

Switch要特登買部機.. 雖然以前都好多人買部Wii放屋企

前排MTR賣日月係咁賣廣告

即係同SSP一樣?
兩配係配件包 + JoyCon?

除左zelder +勉強炸彈人，真係唔想食其他game

有間2880

有無game?

yes 其實連炸蛋人都麻麻地

過多排應該好多人放2手

咪係，鬥等睇下邊個大鑊d ?

我自己就只係唔想入啲post度傾
本來買機都諗住食花生, 係見早幾日薩爾達咁開心先留言之嘛

食多隻寧願買12, 可以同女玩

加入等正價行列

我都想接到兩年保Switch

一壞D save玩完

有MK8 呀邊有咁快放

無

炒價唔洗上黎講

你鐘意兩張芒貼都得
我買左紅藍joy con

唔洗去啦...琴日大奇蹟日..188都無份

金源真係一間賤格到暈既代理~

唔好等呀
遲D無人討論架喇

番左五箱貨

除左mh出果排
係街見人拎住打已經少
莫話有無nds果時盛世

不過nds進一步人人有部其實老番

部暗nds果個年頭都叫正常發展

有無紅藍機？

個陣Game銷量到底係點

成個風氣姐
3ds真係唔算爆死

仲有一個鐘收工.

你係咪講國語洗人仔先？

轉哂玩正版 兼有一大堆手機Game搶簡單遊戲既市場 打機開始偏左去PC同家用機化

琴日曾經出現過機+3驚架

我過到去已經無

星期六日咁多人流 應該唔會落價

聽晚都開始多啦講咩星期六日
冇百貨公司都唔好諗

有邊度唔賤

一係炒 一係訂都唔肯受

400蚊唔知收唔收到紅藍joy con

受左你訂, 但唔夠機派, 有排都未拎到, 咪又係畀人屌

我都收呀

果時無咁多自由行
買新game 唔撲都難買

meteos同應援團都唔知返左幾多次貨先入到

咁都賴我

灰色收唔收到

Zelda 同 12 Switch 咁正你地都話骨

3月底隻三國志黎埋，到時連埋隻信長一齊食，呢D就真係骨

爽歪歪

收紅藍joycon

4630跟紅藍

Bbm有興建

有冇人放joy con

之前有人話hmv 有現貨只係少量一早無哂？

買左嗱?

日日有貨
你地急乜春唧究竟

只為炸彈人同孖車既我
等多一個月都無所謂

我機主好耐啦 紅藍機

在於有權利選擇同無權利選既分別

真係好...

排住比錢 無眼睇

邊度有呢set 既骨？

二千蚊骨都幾和味

但呢幾日都有人收到call waiting list

金源紅藍joy con 588, pro joy con 518
其實pro joy 係咪斷左貨

waiting list 姐係訂45月批貨？ 定即時有

食呢set不如比steam食

其他國家係

pro joy con係咩黎

好似岩用就全部都唔係骨

講真如果岩玩既 遲早都會買 正價食都可接受既

現貨

不斷催眠自己D野係有用

但問題係而家唔係隻隻都岩玩

有幾多人有得揀仲願意比丫
買左番黎就話玩姐

誠收炸彈人

不過518好似貴左d

咁aeon 呢？

乜香港咁多薩爾達fan屎我真係而家先知

其實經百貨4月 5月頭返都叫接受到 起碼唔使再估估下 訂左一了百了

用左薩爾達冒險左咁多代，有感情嘛(好似係)

唔係fans冇玩開
但睇完gameplay好有興趣
最初係諗住玩魔戰磨到孖車出

所以我當佢係骨

無呀,睇頭post啦屌

應該有唔少都係食住zelda等MK8

昨日去過aeon 佢唔鬼受

有無人4630仲想買？

應該有

首發GAME之中，最抵玩既應該係ZELDER啦
多人玩1-2Switch 同炸彈人還好，其他真係不了。

冇人陪1-2switch同炸彈就

兩隻都無食

你埋去金源同佢想講要個特盛 4 驚+1骨,
件骨唔要手制要三國志, 應該正價賣比你

唔受訂

M有成十幾部係地下

新暗號係咪應該變成: 唔該我想買信長同switch

之後佢一聽到信長就知你係真嘢

D伸手黨 & CDrom多到癡線...

我見有個肥仔問金源拎起隻688$信長黎睇

之前鳩開post就話
特登寫番D料係頭post都唔願睇

又有人買 我都係閃先

pro joy con係咩都問得出

今日人人都應該被選中
只要肯食四骨兩配

pro con / joy con...

得灰機？

之前仲有件撚屌問joy con係咪必玩

Yes

損骨自慰大法
「係肉嚟嘅係肉嚟嘅」

兩配可以芒貼機套加埋兩舊零水
但4game唔岩玩都幾麻煩

Switch pro 係咪勁啲

點睇都似想講pro con啦... 明咪算

Switch其實好似係touch mon, 可以普通tablet咁玩

我忍

四骨有乜先

似講pro con多
明明個名錯都話番人轉頭
機一早買左啦

手制j兩日

睇錯左你打joy con
自膠

想知呢度有咩可以伸
想伸下

老任加緊單俾加工廠
銷情應該都幾樂觀吓

日本張成績單出左啦

點解我係日本amazon買唔到，唔送境外，上網又搵唔到教學，究竟你地點樣可以係日本amazon直運番嚟香港

有無收到風左joy con會唔會改

但第未知幾時出貨答你唔到住

今日晏晝撳到日amazon貨
不過真係有d擔心水貨問題
前日出ssp金源又俾佢撚走唔敢再去

香港個老任維修中心唔係日日人頭湧湧咩？
買水出事點算

SSP 2配可以要啲咩？

唯一擔心真係壞既話點算

你過千葉果邊分分鐘有機

配件包 & joycon呀

差個保養 要食game 真係有D心郁mon日森算

買得水貨野都預左

返日本整

壞左咪買過部

今日果啲amazon係原價未加稅29980yen

食骨

今日冇出過去 今日要連埋灰Joycon都真係灰

同自己講有用咪得

佢壞個機會分分鐘仲細過你一野跌落地 跌爆行都冇得保你啦

真心想知買多對制有咩用

水機都要食炒喎 點買得落手呀

雙打/四打

今日中午訂到 好似係

食埋joy con真係頂唔撚順
疊埋心水等下一批貨算

講緊日本amazon, 仲要平過香港官方價喎

收炸彈人$250

X2 tg@metamon

2950 灰機 o5ok

放炸彈人 300

應該唔會住
本身有2M部Stock做起咗

放12s
帶價tg zayn000
沙田/元朗交收

仲唔衝?
買夠三十部啦

O唔OK,視乎觀點與角度

等夠4500先放啦

邊度？想買

點解到左今日仲有人問炒價O唔OK

收 12S 港島交收 可互就

金源都唔撚人 仲買炒機？
食骨都係自己野 最多賣番出去
點解仲食炒價

剛剛

唔好意思無睇到頭post 不過正話出post 都親身去哂問，真係無

慢慢等算，

炒都算，但比人撚我真係接受唔到，廢事問過金源

咩plugin?

買哂全港既貨，囤貨炒上再放，fat fat 啦

到188

等巴打報告

gamehit 2880
金源一棟係地下 答我冇貨

5百幾炒價

金源又撚

3650 3890連兩game又有
2980淨機都有

抵啦，比多五百幾搶先出機

行左一轉ssp 普遍賣緊4game joycon 貼套 45xx-46xx

諗左一陣

都係

唔做on9

等下啦，大撚把貨，大部份鋪都有貨，唔洗急啦

你即係話尋日上岸班巴絲係on9啦

一上一樓個間
3180跟一game 轉綠帽加一百

炒價可唔可以唔好報
搞到有人誤會唔係好貴咁

琴日唔使食joycon

綠帽本身幾錢👀

到左今日第六日大部份鋪都有貨，都唔係想像中咁多人搶，只係開鋪果班人幾年都唔發市，一發市就禁住搶

468+-20掛

半個鐘去188第四日被撚,又failed
放棄

咁好恆心，佢賣比你四驚加配係咪真係會買先

4game冇問題，問題係間鋪

等佢淨機先

我1-2game都受

都有人買但散散地 唔見排隊買

岩岩先收工
係柴灣再去188有機會出到？

小道消息

朋友個朋友做分銷（好似係）
下星期有貨可以平少少益部俾我frd

貨源足唔足就自己諗喇

今晚冇咩人睇
一來加咗骨
二來有班人買晒保險
但上面啲留言睇就好唔樂觀

平少少意思正價再平定炒價再平

益朋友係炒價再平？ 識著d咁既朋友都幾慘

我琴日買，琴日只係唔洗食多個joycon，其實都係要買既野，但感覺係可以之後先買，一次過好似好貴咁

188是伏

求解釋

想要

除左金源 全炒價 但金源撚狗

而家呢個亂世
有呢個場面唔奇
所以先問

即係今日ssp任買 配四骨加joycon

想要+1

放12 switch $300 tg zayn000

+2

睇左陣post唔係太明
如果人地真心想買4 game + 1 joycon 點解都要比你地恥笑

人地點講你先覺得人係真心想咁買

四game 套貼 joycon 全買

+3想要

+3

冇笑 其實都有人買

我有去睇但過唔到自己

老任咁樣賣
即係比個權d賤鋪任你玩，送錢比佢地洗
鍊住玩家春袋

我朋友不是我

前面明明有班人話人食屎食得好開心

蘋果咪又係咁

有價有市。

所以唯有等
急黎比人撚

朋友圈好影響
你見到個個朋友zelda緊

絲打今日去左邊睇機

金X 應該諗緊黎緊五六日 點賣好

個d應該唔係朋友黎
當你係朋友應該個個有機

去緊188做死士

D舖咪hold住d貨囉，記住少一個崩都唔好賣，d人冇機玩會死架

埋單4500-4600

冇錯

冇人逼你地做白老鼠玩第一批機既咁又

巴打仲有幾耐到188
我都係188近d

其實你咁講冇咩意思
冇人買第一批何來第二批？

人地早買早享受又話人白老鼠

第一批機會自然消失好似係

不如我又問番你

幾月幾號先計第二批機

粉嶺3980 just dqnce 綠帽 12 switch

睇佢都未必改hardware 最多比guideline你叫你唔好咁遠玩 同埋system update

金源無貨

有間2880淨機

第二批機會upgrade做switch2.0?

唔緊要啦 等多排 第2水機qc應該最穩陣
我都好想而家買 忍住啦 而家d offer咁差

計落都勉勉強強算正價

主要都係買左仲要上黎講好底好值賣個開心之類

正常買左都專心打機，明顯自己接受唔到先黎坤，順便鼓勵人買骨先係人生贏家，咁個個都接受左咁內心會好過D

400蚊隻game

佢條傻尻真係
如果第一批機冇人買
有撚game廠去出game?
濟銷老任terminal 左switch個project好唔撚好

講野用下腦啦唔該

3隻game 1600

你太敏感姐
唔係個個要刷存在感既

仆街 睇錯just dance做兩隻game sor

just
dance

咁樓上話買機食骨都唔係個個都串，咁究竟邊個敏感

唔好自己人打自己人啦 我地既敵人係d閪鋪

應該唔係我
是關我2340入手
單純見到有唔妥講兩句

對唔住 做左廢柴 唔想再日日比人撚
用左$400去解決個問題

灰色？

恭喜巴打

我喺粉嶺訂左
3166 連兩骨
綠帽達 12s

利申:留電話就訂到 但要4 5月先有機

係

keep住有人買

快D煲啦
千金難買心頭好

金源有得訂 $500按金 只限灰色 4-5月先有貨

巴打 可以pm電話比我嗎？

依個應該正價

2880－2340＝

日日放工用幾粒鐘去比人撚
浪費左時間都係返度
自己接受到價錢咪去馬
使撚理人講咩

好似平左... 之前淨機3000

講時講之魔界戰記好似無咩人想玩咁，明明好野黎，只有其他平台出左姐

計錯數

買左咩驚

我唔知仲有冇
粉嶺智x寶
上網搵到電話

4-5月

想收對紅藍joy con

個世界得連登咩
人哋好言相勸，咁大反應做乜

我都想快d有

綠帽+炸彈人

2880 - 2340 = 540..........

放 方塊 $300
Tg okinami

12switch 遲下買2手算

咁多人食骨 遲下應該會有人放

日日比人撚 上黎又見到成班巴絲打都咁灰真係好慘
唯有做港豬
我知係我廢

巴打識玩
跟

所以炒價可以長賣長賺

我走時見到有2個講國語一野入2部 價都無問清楚

4-5月炸彈人就真係伏左小小，到時都出左MARIO Kart

放12s $300 tg zayn000

岩岩金x買左4580 4 骨加joycon

要同另一半交代 得隻綠帽會引起家暴

小心比人lam過

Audit 係有錢d...

邊4隻game

我只係食物鍵最底層

真正audit應該未放工

真正audit係無時間打機

岩岩做完一個year end, 有兩個星期休息下

無去。聽到4骨2配就放棄

放12s $300 tg zayn000
利申冇奶過

絲打咁快玩厭

我都無去

再加上今日係日森訂左紅藍。等下睇下有無跌價先

同fd玩左陣 覺得好無聊

其實你點分第一水同第2水？半年後可能都係賣緊第一水都唔定，3月4日買既巴絲打係第二水又有可能

可能你奶左會有人想買
如數字巴

好核突

唔好咁話數字巴啦

快d搵人幫我收隻12

個post推得慢左好多

只可以講多數都係第一水 等多排又唔洗食咁多骨 又可能係第二水 等到既就等下先囉

放炸彈人300

去完金x同m記都係過唔到自己個關無買走左
不過今日任買唔使被選
有心既巴打就衝啦

放俄羅斯方塊 $300
Tg okinami

由3月3日後開始
5日內由撚客去到今時今日既4骨2配

唉。。。

奶左加300

$30 請個巴打番黎奶再賣 ok?

用商品說明條例告你

無計啦。好多人忍唔住

忍住！反正有日森後路睇下來緊會唔會可以減骨出行機

其實都真係唔少 我都猶豫

唔想買水貨

冇人想
而家情況係得返日水平價同行版食骨揀同等到官方價嘛
咁既然冇兩全其美就要揀

我屌爆你地呀

有冇人放justdance

收二手 12 switch 同炸彈人

數字巴真係好痴線

重口味

btw, 你返黎做咩

你又啱，我既選擇係等

第一水兩年保

講真要食多個制難頂
想要多個制有得揀梗係pro制

Anyway我唔信佢主機水貨咁易壞

Joy 制壞最多配過

而家係俾人水果個水

香港人真係好可憐

樓又貴到買唔起

iPhone / AirPod 一出又係要食炒價先有

宜家連打下機都要比人撚/食炒價

我今日日森都冇落到手

Aeon彩機

呢個po唔比炫耀

我有部訂左未拎

有咩好炫耀講真

有無師兄知道點解我只1，2switch得6只mini game，唔係28只架咩？

前幾個po既傳統

一直都打算會割愛 如果早call 肯定無追過post

你唔係比女咩 定個個係職安巴

有人乜我做乜要兩部先咁答

其實我唔太明嘅然大家都咁想買時點解佢一出預訂時唔去UNY或者d大鋪度訂呢？我記得年初一個日我行過九龍灣UNY見佢有張紙話可以訂NS而我又見冇人訂咪留左個電話，連訂都唔洗比就攪掂，到出個日就攞到（1機2game）

見反應好咪想要

訂左原來反應唔好咪中伏

標準答案

我諗唔好玩極都會有個譜掛，同埋都係3k姐…

我要呀

同最重要係……唔洗比訂，唔埋到時咪話唔要囉……又冇成本嘅

1月21先去兜過幾間game鋪都冇 以為冇哂

我上肥花揾人買全新二手的

唔關二手事
好似係越玩越多
利伸未有機

玩左個幾個就會開埋其他個d架喇

第一日訂比左$300 都話三月尾先有

咁今次UNY都真係好野喎，淨係留電話就得，仲同我講話"一定有貨"

全新又點二手？

swicth能否當平板上網用

其實真係出左先記得有呢回事

暫時只係可以上佢自己嘅eshop

等我仲以為"部機真係咁唔掂？"

其實諗諗下，真係唔洗咁心急。而家真係得ZELDER想玩。

多人聯機，玩Mario Kart ， splatoon 仲開心。唔洗咁心急走去連炸彈人同俄羅斯方塊都殺咁猴擒 。

只要唔好比我見到身邊D FD買左，然後玩得好開心就得

+1

謝謝，終於解開左

全新 俄羅斯方塊 $300
Tg okinami

有無巴打有魔界戰記賣/換俾我

今日去左188見金x 得訂，要等到4,5月
係咪有巴打試過訂完過兩日有call

大陸狗?
只你老母呀?

隻zelda而家幾錢買得到

見到普遍game鋪478+-20

佢呢幾日撚得咁過癮 好難喇

放12s $290 tg zayn000

佢要比幾舊水訂，比左返唔到轉頭

好老實 唔應該俾呢班友賺...
同地產一撚樣...

有耐性好重要，可以save番好多無謂錢去買其他野

係！
買少兩隻唔啱玩既game已經可以買pro掣同痴過張靚mon貼，跟袋個張咁虧都唔用得耐

Puyo puyo 換just dance

Tg: alanlaucl

放12s $280 tg zayn000

放全新方塊 250
tg:

sold thanks

好想玩綠帽

已cancel日森317單

點解？

仲有一星期都唔等

誠收炸彈人$280

收just dance
Tg: alanlaucl

收 12 switch 同炸彈人
Tg

老老豆豆9h都係唔掂

金源唔咁賣法，就會比行家掃貨
派貨都係咁跟比散戶(大概係三骨)
d骨仲要唔係跟switch game

都係果句啦，如貨源充足
水貨機大概賣2000左右架咋，
唔急就比心機等下先
p.s.我係港豬我自豪

都未賣

可樂你被騎劫

我想放

早晨
又係happy Friday
仲未捨得食骨買機

我估佢可能問過我 但未冇人約實

可能短期內會買到卦（希望）

希望啦。今後可以出去望下乜環境先

放12s tg zayn000
今日可交收 帶左出黎

250 笑死人咩

魔戰幾錢

爍廿廿金火女

阻人收驚會比人燒春

早晨，等待一骨入機既日子

$400 賣比你

又一日

今日會唔食夠一對jc

決定左等炒風完

我就唔撚信你炒到半年

收方塊 $250

放 12switch tg@zayn000

慢慢開始冇咁急 都係寧願行貨算

AT玻璃貼呢？

日森訂俾埋運費唔止2000

梗係唔止2000...你到底知唔知道部機幾錢

揮手

搞到有d想cancel
希望快d唔洗食咁多骨啦

唔急玩
其實係冇時間

我唔cancel了 我信主機冇咁易壞

周末等睇骨都冇得食

孖賽都未出，唔急
（一早好景訂咗要4月幾先有，諗都無得諗）

轉售比數字巴話你奶過應該可以賣$500

其實係我下星期last day, 好多時間出去畀人撚

You are not alone

你撚過都值錢

今日又有咩玩法

我都想知..唔好一日比一日甘啦

今日啲骨如果重多過琴日，真係過哂火，其本野都配夠哂啦

放炸彈人同俄羅斯方塊
兩隻game都開左 但只係玩左1次
兩隻game只哂就450
遂隻要就250一隻 當然可以再傾價

呀達

要多組joycon真係不得了

如果4骨3配真係死得人多

收 12S 220
港島
如果有興趣放tg再傾

我覺得昨日已大部分人卻步

八骨三配Joycon procon

最怕佢要出兩機

食全餐咪又係有人買

我驚有一日我會忍唔住手

係 真係有人買

肥花呢個post乜料

尋日4骨2配忍左手，囉囉攣左成晚，今日都係想出機，真係犯賤

睇埋今日行情先

定價三萬yen
用批發價，再運來香港幾錢
無水位你做呀？
你睇下以前賣任天堂水貨同行貨既差價
就大概知幾錢，水貨唔平過行貨，邊撚個會買？

等睇今日骨都冇得食

無骨食但有屎食

我記得以前買nds水貨都係平少少

有冇人明天去荔枝角Aeon排

排又唔知有冇 哂時間同車錢

Confirm 聽日荔枝角aeon有少量現貨賣 打左去問 想原價入手既就早d去排隊 如果有巴得閒 可以幫我買多一部嗎

ndsl水同行差價好似300左右添(無記錯的話)
以前代理定價太高啦，仲要無服務可言
而家係任天堂做返保養維修
寶源係發行商，另加一年保

去排會唔會俾人撚左嫁

知唔知有幾多部?

aeon 係唔係要食兩骨？

佢無講實數 不過應該係仲有少少 我開頭問黃埔 佢refer我去荔枝角

出兩機咪可以搵巴絲些牙, 好呀

都唔知要幾早去

係 好似12 + zelda

兩驚, 都唔算骨既...

一陣過188俾人撚下先

頭班車前穩陣

即係話你知, 大約幾時有貨返

根本周圍都係貨...唔賣俾你姐

exact7ly

如果老任肯出官方訂機成件事就唔會咁
講到尾都係老任玩鳩玩家

其實呢件事都弱智
你學生好多時間哂另計

返工既人難得放假
要咁x早起身搭車 仲要唔知有冇？
要二揀一我寧願俾多幾舊算

返貨返得好密, 根本唔憂個市冇機
但都好多人換機, 老任唔敢一次過推晒D貨出黎.. 做就成炒價

咁睇下你想唔想慳果幾舊水姐 我平時都係咁排波鞋

唔知佢舖外有冇隊排或者派籌
如果唔係佢八點半先開門，十點先開始賣嘅話
咁早去都唔知做乜

買鞋都係炒價入
之前iphone都加左兩舊水果陣入

香港人唔加錢乜7都買唔到

鬥早架炸

真係要玩鳩你嘅就今日賣啦
返工嘅連排都冇得排

反正佢今日一定已經返咗貨
即係點樣做都俾人屌

仲要食得咁開心

唔係話鋪頭玩鳩你
佢做法係岩

數量有限賣完即止好公道

但如果要你搭車晨早去仲要多數買唔到 就難搞d囉

叫炒港算啦

香港人時間唔值錢，你睇下godiva 買一送一就知

無排過

一陣去188俾人撚

今日SSP情況如何

我諗住LUNCH去睇下..

今日拎左病假
有無人知金狗咩環境

收炸彈人

Aeon真係學生先會排

上面有250

住係樓上，放完狗十點去係咪無機

其實無排過 ， 又原價
前日ssp 買 4050 四骨+ case 全程五分鐘內
起碼正價唔係炒 骨就見人見智啦
炸彈人 薩爾達 12 都係要買
賣左隻俄羅斯 300
3750 埋單 一機三game+case

放魔界戰記

六點去就可能有

ssp 咩情況

12同呀達都無買

我屌,問咩情況之前真係唔會睇下文先?

伸下隻手出黎又會有人答, 做乜仲咁辛苦追post

呢個情況都可以接受既
但前日都係撚狗式唔係個個行埋去都賣

昨日直頭要你食埋手制 點食

可能今日會好小小呢

Aeon Facebook今日應該會出post
到時大把人知道
一定勁多勁多人排

我覺得未必會返轉頭了
昨日所見 幾間都係咁賣

無計啦...都未有人出去..11點之嘛

佢放左比人

上次去九點到都有，但今次通晒天

淨係呢度都夠啦

大把cd rom

上去維修中心啦..不過要預約

買左水貨既注意

用12換有冇興趣

已有俄羅斯，同12

所以我都想快d入到行貨...

手制壞最多咪買過

維修你都要等啦

今日去唔去睇呀?

行貨3月3入手表示手制無事

個個有事就唔得了啦

睇彩數...第一批通常都係咁

CD ROM 上水，岩岩打去荔枝角Aeon問，聽日應該有30部貨，咩色未知，想排既巴打自己睇時間

肯定唔夠6am已排滿啦

真玩家加炒家 一大班人
唔知有無人癲到排通宵

真係會有人排通宵嫁.

我覺得有

500百定露宿一晚你揀

露宿完買唔到就搞笑

買機真辛苦 依度越來越少人

如果有行貨剩係炒5百我真係唔太介意 sosad

行貨加兩骨加500，我都去

有冇人知荔枝角係咪賣晒？

尋日188 炒價2880 都有啦，仲唔鳩衝

真奇怪

自己爬文啦

真係少左好多人

其實琴日188已經係2880淨機 無其他野要加

不過唔知賣哂未

炒價仲要去晨早去排
係咪癲到咁

Aeon 開幾點？

爬下文啦..唔想解釋

上網check 好難咩？

人地用56k

回依D好頭痛

唔係水貨黎咩？ 得閒睇下先

教學

今日SSP行情如何？

好緊張aeon會唔會得灰機only?

搏唔搏好

水定行？
今日放工去睇下先

灰機會玩唔到？

睇黎好多人變左機主

可能人地買黎炒呢

記住係可能30部 排幾粒鐘無就

講起印象中好似有d 細鋪有賣
但唔知有無伏
例如水貨當行貨賣調包果d

一係上岸一係開始接受等呢個事實 實少左人架

前面d 人越排越多

其實金X 係未一入去就問佢要SET就得
最多俾人撚?

同意

時間真係唔值錢 計最低工資三粒鐘都成舊 要買到起碼排三四個鐘 食骨賣番走仲好

我選擇左等，唔急住玩。入來睇下行情咁。

實有
我對香港人有信心

尋日已經係任買，無暗號
直接同你講4580 跟個六樣

等睇南亞人排

咁你仲唔去買？

收炸彈人骨

時間值是零，星期六早上我不嬲搵唔到錢。
利申：五天工作😎

知唔知多果一SET JOY CON 有冇得揀紅藍?

自用呀，問下吹下水姐，唔駛下下都篤下人嘛

其實係咪唔想game shop 死。 始終以後要班舖頭幫佢出貨或食死貨。

依家D食骨機係咪行貨

去排啦

aeon 就玩唔過。。。300部就同你癲，晨早流流走去lck分分鐘已經有過百人龍

時間值是零

金x 可以+$50 買紅藍掣

M都得

m記姐姐直接答我4630 灰 紅藍都係同價

局勢又面臨巨大轉變

同琴日一樣 買左？

188唔知有無

紅藍開始出貨?

制定機先

係紅藍joy con

Joy con 除非訂/識人/炒價 否則紅藍機無咁快買到

等睇過5千

印象中紅藍joycon係掉轉色

有咩改變
昨日個場已好多鋪係賣46xx 俾你跟紅藍joy con

係 同紅藍機相反

我都係報緊尋日價咋
無買 食唔落咁多骨/配

一樣價

諗緊入唔入好

收just dance

Tg:

to金X 如果你有mon post
其實要人4630落樓唔係問題
你俾我自選game,配件
我買下mon貼，pro掣，game盒甚至張save卡
即刻衝來出機啦

Agree
最多買多啲唔同配件

有間32xx一隻game

佢只會賣啲最散唔到嘅嘢比你

你諗下佢要你食骨根本就係將賣GAME比人呢個責任轉咗比你
如果佢俾得你自選咁佢本身就唔使要人食骨啦
有啲game佢自己都散唔到

金x正垃圾，我拎住五萬現金係唔同你買啊
望住d錢很想要吧

你又話收購 ？

邊間？

佢先唔恨你嗰區區5皮

笑L死人

五萬
想笑撚死人咩

傻鳩

佢呢個星期剩係賣骨賣配件賺既差價已唔止5皮啦

係五十萬

金x會同老任講：joy-con配件好好賣

猴子仲有冇玩怪獸聯賽？

收1-2S 及炸彈人二手都得
共500 （得唔得？）
有牛嘅地方交收～

3880連兩game算唔算貴？

好多人都鍾意，人地要餵到埋口比佢食

TG: @Hkgdragon

無啦
逃~~~~~

現場睇 d人寧願食炒價都唔幫襯金X

你班忽然任狗咪撚益班炒家啦
你有幾鍾意zelda ,mario 姐?
係玩開嘅做乜撚開頭唔去訂行貨

第一水勁撚多硬件問題
今朝開始唔再比你換主機, 只可換joy con
比咁撚多錢買個未有得換嘅次貨, 自己諗自己
good luck

上面影袋錢想點
呢度可能有好多人有

你自己減兩隻game價都計到啦

主機例如有咩問題

抵喎

駛唔駛同你交代呀

講下道理喎

我發覺好多香港人都唔鍾意訂野

訂唔到正價行機呀
訂到既已經係隔離區玩緊啦仲係度咩

係現場好唔理性 所以我決定離開

第一日放工狗衝去訂 咩鋪都無哂quota

唔該專業少少，假膠都係膠

幫趁炒家呢個行為真係幾惡劣
點解香港D樓咁貴就係因為咁

我覺係係得度既都唔想俾人撚既。所以大家要有愛啦

做人做狗自己決定

咩game

啱啱又見到日森有貨
撳入去又無左

人地係度收收埋埋唔少軍隊
睇住俾人咬

可能轉頭又出

M 同 金其實係都係寶源？

我意思係出之前/公布會出switch果陣訂

出左大家都炒撚受你訂

多數人問完價就走。睇黎46xx應該涯唔到好耐

琴日信和灰行2980 加任何兩隻game

無計啦。唔係個個緊貼行情
其實大家忍下手。個價都慢慢跌啦。

我望住d game。叫我選4隻我真係揀唔落手

周街都淨機2880, 2980 or 3180連1game wor

邊個話$2880要排

已讀不回

追post啦屌

just dance 食唔食得過

正驚

HMV炒價都係3580 ja絲打

好多人買完然後賣返出去架, 炒埋一份

抵屌喎, 邊間

2980-2340

炒貴左4分1價錢都話抵

我諗佢以為係連兩隻game

sor 自膠

我以為2980已經有兩隻game

唔該巴打

320 一隻驚有冇可能呀

A: 2980=機連2GAME
B: 2980=機, 2GAME另加錢

強勁價值觀

自膠
哩個價周街都係, 如果我覺得抵已買左, 會係隔離post出現
sor9li

琴日係188見幾隻都賣緊340 / 348

上面真係有人話+$500抵架

再加多300茶錢都仲得

係喎....係現場真係令到人好迷糊

算啦...果D唔追POST就發問好難理

好彩立定決心離開

仲有脆香雞翼放題

收骨
Just dance 12S
兩隻500
港島或者明天旺角

根本唔知金源本身個資本係幾咁強力
出口生意日日最小都一千幾百萬啦

就黎又1001

開6

仲要日日咁多水魚送上門

13號公佈港日首發，幾間細鋪衝哂出黎話優先訂，呢個又話要睇下先，又睇下港版有無閹，又睇下有無 online 訂，又話有古怪

21 號發覺中哂港任計，急急腳去細鋪驚覺比人訂哂，又話人 hold 機唔比訂

好啦，唔想比錢細鋪賺，新年 UNY 出 "免訂金剩留電話" ，出左幾日先滿額，個時都仲係唔訂

個個一味 FF walk in 有正價行貨等睇大爆死

淘寶 (蝗)
紅藍(港)+Zelda+貼 輕盈餐 HKD 4260

露天 (台)
紅藍(港) 單品 HKD 3620

出面個價就咁，對比番細鋪 HKD 45XX 特盛，唔好笑蝗台不問價買機

對佢地黎講有機就OK..同IPHONE一樣

放 全新俄羅斯方塊 $300
Tg okinami

上次話人唔訂走去畀人撚即刻畀人圍

都話呢度D人冇得救架啦
抵炒咁耐架喎

繼續慢慢等

呢個post成日換新血
一車車走去食n骨畀人撚
唔愁無人幫襯

好彩好有原則, 堅決唔食3/4骨, 唔食炒價
唔係畀人批鬥埋一份
而家先可以食花生

本身對行家都串咀
肯賣正價，因為拎左“發行”黎做咋
不過其他唔同名舖都係殺鳩你

新po